3個女人圍埋一堆遲早嘈交

pam ding sue就係例子

尤其是唔係真係好friend既話
如果其中一條友有咩不滿，又唔直接搵當事人講，
係計時炸彈！

佢地反左面？
利申好耐無追唔知咩事

得pam同ding無互unfol到
我都想知咩事